\soultionSection

В данной задаче достаточно найти для каждой мусор-точки расстояние до ближайшего к ней отрезка, после чего найти максимум среди этих значений – это и будет ответ.

Асимптотика: $O(n \cdot m)$

\codeExample

\inputPythonSource
%\inputJavaSource
%\inputCPPSource